無意中見到女同事個wtsapp問人幾時開房

好肯定唔係佢男朋友
因為間唔中就黎接個女同事收工
已經見過樣都知咩名

我應唔應該做二五仔

應該

冇圖點幫你

睇完圖再商量

放心呢到大把巴絲幫你

你都開佢幾時開房囉，話唔定有得扑

你個名好7

佢同佢男朋友都係交友app識
性格有d abc咁
但睇樣真係好純

威脅佢
食埋一份

半個中女黎
個樣就似22-4歲喇我諗

唔貼得喇，仲要靠佢架份工

冇乜同佢傾過咸濕野喎

睇少d av

冇乜波

威脅佢扑埋一份

玩啤牌開房啫

屌 報串啦
要不然下一個就會係你架啦樓主

時鐘啊！！！

點講？
我怕表達錯左仲衰

我見佢男朋友好錫條女
唔知係咪條女淫底，把聲又姣姣地

你個閪名好撚柒

and u？